大家準備定黨鐵 協助港共/直接侵害香港人權既資料 美國會做緊聽證 一定要制裁埋黨鐵高層

推推

邊個黨鐵前線職員主動捉人都要

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

制裁黨鐵